侵侵炒人

鷹派，意見不合喎
好驚會對個運動有咩變動

條友係主張對邪惡軸心國強硬
咪睇下好唔好彩換返個差唔多強硬既人上去囉